兄弟爬山 不割席 不分化

衝呀衝呀
加油衝埋我個份

推上熱門

衝呀
又唔撚係你地衝 理撚得人
衝呀

兄咩弟爬山啊，你哋依家碌落山咋

衝呀

唔割ok
但我唔衝 返屋企休息
你衝 比人拉 好易入 楊律師都保唔到你

7日 24小時咁衝 普通人睇得多都會無感覺

你送頭無問題 因為條命係你自己
但唔好話人地唔跟你衝

真
人地用條命衝都未驚

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

推！

尊重

71都唔黎料 真係日日出去國餐咩

就算唔支持都唔好屌
衝個d都唔驚 關你撚事咩

推！！！
各有各做！！

推呀！！！！

沖完未